認真,呢個now主播好靚,叫咩名?

劉皓韶Janet

Janet麻麻，now最靚係丘靜雯

Now新聞台柱李臻尋日last day

齋睇樣都硬過鐵

成班豬閪

痴撚線

你上次托我幫你問的事情，我已經問過了，早洩可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你電話沒人接，只能在這給你留言了

佢個酒凹幾正

黑面怪

曾場琛 好0仔feel

埸呀

有道理